如果馬丁露乜鳩可以利用夏樹妹創造一道笑話, 小妹立即收皮!

身為創意台台主絕不食言, 笑定先

夏樹妹爛賓周

夏枯草

留名等睇夏枯草收皮

知唔知邊個角色最harsh。

完